<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><relatedinfo topic="Информация о персонаже">
	<faqlist>
		<faq question="Зачем нужна функция «Найти лучше» в профиле персонажа?">
			Наведите мышку на любой предмет в профиле персонажа: появится стрелка, которая затем превратится в кнопку «Найти лучше». Щелкнув по этой кнопке, вы попадете на страницу результатов поиска, на которой будет выведен перечень предметов, которые для данного персонажа являются предметами более высокого ранга.
			<p/>
			Этот перечень формируется с учетом класса, к которому относится персонаж, его характеристик и качества его обмундирования в целом. Таким образом вы можете найти предметы лучше как для вашего персонажа, так и для других персонажей World of Warcraft. Кроме того, если у вашего персонажа несколько комплектов обмундирования, с помощью этой функции можно найти предметы более высокого ранга для каждого из них.
			<p/>
			Подробнее читайте в разделе <a href="/faq-item-info-recommended.xml">часто задаваемых вопросов о поиске предметов лучше</a>.
		</faq>		
		<faq question="Почему я не вижу информации о своем персонаже?">
			В этом разделе Оружейной хранится информация лишь о тех персонажах, которые относятся к европейским игровым мирам. Чтобы получить информацию о персонажах других регионов, например США, нужно зайти в Оружейную с соответствующего регионального сайта World of Warcraft. Кроме того, играть нужно регулярно, иначе профиль персонажа не будет показываться в Оружейной. Наконец, уровень персонажа должен быть не ниже 10-го.
		</faq>				
		<faq question="У моего персонажа низкий уровень. Почему его профиль не выводится?">
			Чтобы профиль персонажа показывался в Оружейной, а его имя учитывалось в поиске по именам, уровень персонажа должен быть не ниже 10-го.
		</faq>		
		<faq question="Где можно посмотреть, что означают разнообразные значки Арены?">
			Подробнее о значках аренного рейтинга, которые фигурируют в профиле вашего персонажа, читайте <a href="legend-achievements.xml" target="_blank">здесь</a>.
		</faq>
		<faq question="Почему не выводится полный список моих почетных убийств?">
			Для этого на вашем счету должно быть не менее 1337 почетных убийств.
		</faq>		
		<faq question="Почему в информации о персонаже не показывается позиция боеприпасов?">
			Возможно, со временем позиция боеприпасов будет отображаться.
		</faq>				
		<faq question="Почему аватар моего персонажа в Оружейной не тот же, что в игре?">
			В профиле персонажа в Оружейной, в левом верхнем углу, используется не ваш действующий аватар, а усредненное типовое изображение для персонажа данной расы, класса и пола.
		</faq>				
		<faq question="Какие титулы присуждаются игрокам?">
			Полный список находится на странице <a href="http://www.wow-europe.com/ru/info/basics/titles.html">титулов персонажей</a>.
		</faq>
	</faqlist>
	<relatedlinks>
		<relatedlink name="Поиск среди персонажей" url="/character-search.xml"/>
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Путеводитель по характеристикам персонажа" type="external" url="http://www.wow-europe.com/ru/info/basics/characters.html"/>
		<relatedlink name="Расы" type="external" url="http://www.wow-europe.com/ru/info/races/index.html"/>
		<relatedlink name="Классы" type="external" url="http://www.wow-europe.com/ru/info/classes/index.html"/>
		<relatedlink name="Профессии" type="external" url="http://www.wow-europe.com/ru/info/professions/index.html"/>
		<relatedlink type="hr"/>
		<relatedlink name="Часто задаваемые вопросы" url="/faq-armory.xml"/>		
		<relatedlink name="Возможные проблемы" type="external" url="http://forums.wow-europe.com/thread.html?topicId=1016061940&amp;sid=1"/>
		<relatedlink name="Сообщить о технической ошибке" type="report" url="http://forums.wow-europe.com/board.html?&amp;sid=5&amp;forumId=50005"/>
		<relatedlink name="Сообщить об ошибке в переводе" type="report" url="http://forums.wow-europe.com/board.html?forumId=50002&amp;sid=5"/>
	</relatedlinks>
</relatedinfo>
