<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><updates>
	
	<update date="15 апреля 2009 г.">
		<entry key="patch31" title="Обновление 3.1: изменения и новые возможности">
В связи с выходом обновления 3.1 "Тайны Ульдуара" база данных Оружейной была обновлена и теперь отображает двойные специализации персонажей и предметы из Ульдуара.
		<ul>
		<li>Двойная специализация: профили персонажей поддерживают новую функцию. Вы сможете быстро переключаться между раскладками талантов, что будет отображено и в игре. Обе раскладки талантов и сопутствующие им наборы символов отображаются в профиле персонажа в соответствующей вкладке.</li>
		<li>Профили персонажей были оптимизированы для более четкого отображения важной информации, например количества очков достижений. В профиле персонажа будут показаны символы.</li>
		<li>Добавлено множество новых предметов, включая добычу из Ульдуара. Как всегда, необходимо, чтобы хотя бы один персонаж получил предмет, прежде чем он появится в Оружейной.</li>
		<li>В календаре игрока можно подписываться на гильдейские события, как в игре.</li>
		</ul>
		</entry>
	</update>

	<update date="26 марта 2009 г.">
		<entry key="bnet" title="Учетные записи Battle.net">
			<p>Теперь Оружейная поддерживает недавно выпущенную систему <a href="http://eu.blizzard.com/en/battlenet/">учетных записей Battle.net</a>. Начиная с World of Warcraft, новые учетные записи Battle.net предоставлют пользователям доступ ко все играм, сайтам и онлайн-услугам Blizzard Entertainment games - при этом вы можете использовать всего один адрес электронной почты и пароль.</p>
			<p>Присоединив свою учетную запись World of Warcraft к Battle.net, вы можете входить в Оружейную, используя данные учетной записи Battle.net. Если к вашей учетной записи Battle.net присоединено несколько учетных записей World of Warcraft, принадлежащих вам, вы сможете просматривать всю защищенную информацию о каждом из ваших персонажей без необходимости каждый раз входить под другим именем пользователя.</p>
			<p>Более подробная информация об учетных записях Battle.net содержится в разделе <a href="http://eu.blizzard.com/en/battlenet/faq">вопросов и ответов</a> (на английском языке).</p>
		</entry>
	</update>
	
	<update date="12 марта 2009 г.">
		<entry key="arenarecords" title="Записи Арены">
			Теперь в профиле каждой команды Арены есть вкладка о данных Арены. Сюда входят <strong>история матчей</strong>, <strong>репортажи с матчей</strong> и <strong>история матчей протвника</strong>. Эти новые инструменты помогут вам следить за любой командой Арены World of Warcraft.
			<ul>
				<li>Во вкладке "История матчей" отображается интерактивная таблица с указанием всех матчей. При наведении указателя мыши на клетку появляется информация о том, когда произошел этот матч, какие изменения рейтингов произошли и имя команды противника. Под таблицей находится строка для расширенного поиска данных о каждой команде Арены.</li>
				<li>Находясь во вкладке "История матчей", нажмите кнопку справа от названия матча, чтобы просмотреть подробный отчет-репортаж. На странице отображаются те же данные и статистика, что и в игре: гербы команд, победы, нанесенный урон и исцеление, изменения рейтинга.</li>
				<li>На вкладке "История матчей противника" отображается информация о матчах противника, но в несколько ином формате: составляется список каждого матча команды противника. Наполнение колонок этой таблицы зависит от команды -  среднее количество смен рейтинга, процент побед и оражений, общее количество побед и поражений.</li>
			</ul>
			Более подробная информация содержится в разделе вопросов и ответов об <a href="/faq-arena-reports.xml">итогах матчей</a>, <a href="/faq-opponent-history.xml">истории матчей противника</a> и <a href="/faq-match-report.xml">репоратжей с матчей</a>.
		</entry>
	</update>
	<update date="25 ноября 2008 г.">
		<entry key="achievements" title="Достижения">
			Теперь достижения и статистику игрока можно просмотреть в профиле персонажа в Оружейной. Новые страницы выполнены в стиле игры и функционируют так же, кроме того, добавлены некоторые возможности только для Оружейной. 
			<ul>
				<li>Чтобы переключаться между категориями, щелкните по названию категории или подкатегории в меню в левой части экрана.</li>
				<li>Возможности сравнения статистики и достижений нескольких персонажей расширены, чтобы вы могли сравнивать персонажей из разных игровых миров.</li>
				<li>Чтобы сравнить нескольких персонажей, перейдите на вкладку "Персонажи для сравнения" в правом верхнем углу окна достижений или статистики. Введите имя и игровой мир персонажа, с которым вы хотите сравнить просматриваемого в данный момент персонажа. Портрет и достижения второго персонажа отобразятся радом с первм. Вы можете сравнивать таким образом до четырех персонажей.</li>
			</ul>
		</entry>

		<entry key="redesign" title="Wrath of the Lich King: изменение оформления Оружейной">
			Изменения в Оружейной затронили как оформление, так и функциональность. Вот некоторые из этих изменений.
			<ul>
				<li>Главная страница Оружейной теперь оптимизирована. Наряду с новостями Оружейной отображаются и новости из серии "Первый в регионе". После входа в Оружейную вы сможете прочитать подобные новости и для игрового мира вашего основного персонажа.</li>
				<li>Теперь вы можете сохранить имя своей учетной записи и пароль на две недели. После закрытия окна Оружейной вам не придется снова входить в нее.</li>
				<li>В новом выпадающем меню в главном поле поиска вы можете выбрать категорию поиска, например награды Арены, предметы, изготовляемые ремесленниками (камни, символы и т.п.), и т.д.</li>
			</ul>
		</entry>
	</update>

	<update date="14 ноября 2008 г.">
		<entry key="wrathsupported" title="Wrath of the Lich King: особенности новой Оружейной">
			В связи с выходом нового дополнения, Wrath of the Lich King, Оружейная была расширена и модернизирована.
			<ul>
				<li>Рыцари смерти: в Оружейной теперь отображаются персонажи этого класса, их значки и таланты.</li>
				<li>Печати: вы можете найти эти особые <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=all&amp;fl%5btype%5d=armor&amp;fl%5busbleBy%5d=all&amp;fl%5bslot%5d=all&amp;fl%5bsubTp%5d=sigil&amp;fl%5brqrMin%5d=&amp;fl%5brqrMax%5d=&amp;fl%5brrt%5d=all&amp;advOptName=none&amp;fl%5bandor%5d=and&amp;searchType=items&amp;fl%5badvOpt%5d=none">предметы рыцарей смерти</a> с помощью поиска.</li>
				<li>Новые награды PvP: <a href="/pvprewards.xml">новые награды PvP</a> включены в базу данных игры.</li>
				<li>Новые фракции: в Нордсколе вы повстречаете множество новых фракций, и все <a href="/factions.xml">они</a> теперь влючены в Оружейную.</li>
				<li>Разные предметы: <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=dungeon&amp;fl%5bdungeon%5d=emblemofvalor&amp;fl%5bboss%5d=all&amp;fl%5bdifficulty%5d=all&amp;searchType=items">эмблемы доблести</a>, <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=dungeon&amp;fl%5bdungeon%5d=emblemofheroism&amp;fl%5bboss%5d=all&amp;fl%5bdifficulty%5d=all&amp;searchType=items">эмблемы героизма</a> и <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=all&amp;fl%5btype%5d=all&amp;fl%5busbleBy%5d=all&amp;fl%5brqrMin%5d=&amp;fl%5brqrMax%5d=&amp;fl%5brrt%5d=hm&amp;advOptName=none&amp;fl%5bandor%5d=and&amp;searchType=items&amp;fl%5badvOpt%5d=none">фамильные вещи</a> так же внесены в базу данных Оружейной.</li>
			</ul>
		</entry>
	</update>

	<update date="15 октября 2008 г.">
		<entry key="playercalendar" title="Новая защищенная возможность: календарь игрока">
		<div class="ud-calendar"/>
		<p class="lead">Теперь Оружейная поддерживает календарь игрока - одно из нововведений, вступающих в силу с обновлением 3.0.2. Календарь игрока позволяет игрокам создавать собственные события, например рейды, матчи арены и встречи гильдии, а также отслеживать события, происходящие в Азероте и Запределье.</p>
<p>Каждый пользователь теперь может просматривать свой календарь событий в Оружейной с помощью новой вкладке в профиле персонажа таким же образом, что и в игре. Кроме того, вы можете отвечать на приглашения или создавать и отменять события в Оружейной, причем изменения будут отображаться и в игре.</p>
<p>Доступ к календарю, как и к банку гильдии, осущетсвляется только через вход в систему под своей учетной записью. Прежде чем перейти к календарю, вы должны будете ввести имя своей учетной записи и пароль в окне входа в Оружейную (как для входа в раздел управления учетной записью). В дополнение, было внесено <a href="/faq-login.xml">несколько изменений</a> в процесс входа в Оружейную и возможность сохранения профилей персонажа.</p>
<p>
        <i>Более подробную информацию о календаре игрока в Оружейной можно узнать на <a href="/updates.xml#anchorcalendarinterface">странице возможностей</a> или в <a href="/faq-calendar.xml">вопросах и ответаз по календарю игрока</a>. Более подробную информацию о входе в Оружейную можно узнать в разделе <a href="/faq-login.xml">вопросов и ответов по входу в Оружейную</a>.</i>
      </p>
		</entry>

		<entry key="calendarinterface" title="Интерфейс календаря игрока">
Новый календарь игрока в Оружейной позволяет вам просматривать запланированные события для всех персонажей данной учетной записи. Ниже приведены некоторые особенности.
		<ul>
		<li>Календарь игрока можно просмотреть, перейдя на новую закладку "Календарь" в профиле игрока. Вы перейдете на экран входа в Оружейную, где потребуется ввести имя вашей учетной записи и пароль.</li>
		<li>В правом верхнем углу экрана Оружейной появится окно уведомления о приглашениях или ближайших мероприятиях в вашем календаре.</li>
		<li>Вы можете переключаться между персонажами в рамках одной учетной записи с помощью выпадающего меню в правом верхнем углу экрана.</li>
		<li>Основной интерфейс календаря идентичен внутриигровому. Щелкните по стрелке рядом с названием месяца, чтобы просмотреть события для другого месяца. Щелкните по названию события, чтобы просмотреть подробную информацию о нем.</li>
		<li>В окне информации о событии указано его название, время, описание и список участников. В правой части панели указан класс и статус участника (принял он или отклонил приглашение).</li>
		<li>Если вы приглашены на данное событие, рядом с датой этого события появится большой вопросительный знак и кнопки действия. Вы можете принять или отклонить приглашение или удалить событие из своего календаря. <b>Изменения статуса будут также отображаться в игре.</b>
        </li>
		<li>События, создаваемые игроками, иллюстрируются подходящим изображением. Например, для рейда в Черный храм будет выбрано изображение с Иллиданом.</li>
		<li>Меню фильтров позволяет настроить отображение событий по категориям, например обновления рейдовых зон или битвы на полях боя.</li>
		</ul>
		</entry>
		
		<entry key="302changes" title="Обновление 3.0.2 - изменения и дополнения">
Помимо календаря игрока с применением обновления 3.0.2 в силу вступят и другие изменения.
		<ul>
		<li>Изменится игровая механика: профили персонажей и всплывающие подсказки к предметам будут отображать изменения, включающие  объединение всех эффектов от заклинаний под понятием "магическая сила".</li>
		<li>Деревья талантов персонажей обновлены в соответствии с новыми изменениями обновления 3.0.2, включая таланты 51-го очка.</li>
		<li>Глифы, новые предметы, создаваемые с помощью профессии "Начертание", теперь можно искать в Оружейной.</li>
		<li>В базу данных добавлены новые награды чести.</li>
		</ul>
		</entry>
	</update>

	<update date="19 ноября 2007 г.">
	  <entry key="guildbanksphase1" title="Новый конфиденциальный раздел — банк гильдии">
		<div class="ud-login"/>
		<p class="lead">В World of Warcraft создана новая система гильдейских банков. На странице информации о гильдии появились две соответствующие закладки (сейфы). Это первый конфиденциальный раздел Оружейной: вход в него защищен дополнительным паролем.</p>
		<p>При щелчке по такой закладке появится окно авторизации, чтобы ввести имя пользователя и пароль, — примерно как при входе в раздел «Управление параметрами учетной записи».</p>
		<p>Введите свое имя пользователя World of Warcraft, на которое зарегистрирован ваш персонаж — участник данной гильдии. Убедитесь, что его статус в гильдии дает вам доступ к информации о банке и что у вашего персонажа есть специальное разрешение от главы гильдии на просмотр содержимого банка и журнала операций.</p>
		<p>Подробнее о новом типе авторизации читайте в разделе <a href="/faq-login.xml">часто задаваемых вопросов о входе в Оружейную</a>.</p>
	  </entry>	
	  
	  <entry key="guildbankcontents" title="Содержимое банка гильдии">
		<p class="lead">На странице «Содержимое банка» выводится таблица, графически показывающая, что находится в банке гильдии, а также результаты поиска. Закладка организована следующим образом:</p>
		<div class="ud-bankcontents">
        <em class="e1">Найти предмет можно по его координатам</em>
        <em class="e2">Банковские сейфы</em>
        <em class="e3">Критерии поиска предметов</em>
      </div>
		<ul>
		<li>Положение каждого элемента в таблице зафиксировано в обычной системе координат; к ней отсылает позиция (например, А5), указанная в конце каждой строки результатов поиска.</li>
		<li>В каждом банке гильдии предусмотрено максимум шесть ячеек-хранилищ. По умолчанию показывается содержимого первого. Чтобы перейти к другой ячейке, щелкните по соответствующему значку под таблицей.</li>
		<li>На странице содержимого могут показываться не все ячейки. Это значит, что они еще не активны. Глава гильдии должен сначала их приобрести. </li>
		<li>Результаты поиска позволяют просматривать содержимое банка в формате перечня, который можно сортировать по названию предмета, категории, подкатегории, странице и позиции. Для этого достаточно щелкнуть по заголовку столбца. Переход с одной страницы результатов на другую осуществляется с помощью кнопок с изображением стрелок.</li>
		<li>Столбец «Позиция» в списке результатов отсылает к позиции элемента в таблице содержимого банка.</li>
		<li>Другой способ поиска предметов в банке гильдии по качеству, типу, подтипу и позиции — выпадающие меню. Можно также искать по названию: для этого предусмотрено соответствующее текстовое поле.</li>
		</ul>
	  </entry>

	  <entry key="guildbanklog" title="Журнал банковских операций гильдии">
	  <p class="lead">Журнал операций позволяет просматривать все банковские операции вашей гильдии и искать среди них. Эта закладка организована следующим образом:</p>
	  <p class="foot">
        <img class="ud-banklog" src="/images/ru_ru/updates/armory9.gif"/>
      </p>
		<ul>
		<li>По умолчанию показывается последняя по времени группа операций. Операции отсортированы по времени и дате. </li>
		<li>Каждая группа состоит более чем из тысячи операций. Для перехода от одной группы к другой воспользуйтесь кнопками с изображением стрелок под таблицей результатов.</li>
		<li>Для перехода с одной страницы на другую в пределах группы воспользуйтесь кнопками с изображением стрелок в правом нижнем углу таблицы результатов.</li>
		<li>Вы можете видеть не все операции, проводившиеся в банке гильдии за определенный период времени. Это зависит от того, есть ли у вас разрешение на просмотр информации полностью.</li>
		<li>Список результатов в просматриваемой группе может быть отсортирован по имени, рангу, происхождению, действию, назначению, предметам и по дате. </li>
		<li>Поиск можно осуществлять по имени персонажа, дате или характеру операции, а также по любому сочетанию этих критериев. Чем больше параметров вы зададите, тем эффективнее будет поиск. </li>
		<li>Сузив критерии поиска с помощью фильтров, вы сокращаете время поиска в реальном времени. То есть изменение параметров немедленно отразится на количестве результатов.</li>
		<li>Для ограничения поиска предусмотрено два текстовых поля: имя персонажа и название предмета.</li>
		<li>В подсказках к предметам в банке гильдии не отображаются ни заклинания, наложенные на эти предметы, ни служат ли эти предметы оправой для драгоценностей.</li>
		<li>Чтобы вернуться к первоначальному виду, нажмите кнопку «Отменить фильтры». </li>
		</ul>
	  </entry>

	  <entry key="guildpageimprovements" title="Различные усовершенствования на странице информации о гильдии">
		<p class="lead">Помимо создания банка гильдии, был усовершенствован ряд уже существующих функций:</p>
		<div class="ud-guildtabard"/>
		<ul>
		<li>На странице «Состав гильдии» добавлены текстовые поля для ввода имени и уровня персонажа, а также выпадающие меню, позволяющие оптимизировать поиск с помощью дополнительных критериев.</li>
		<li>На страницах, посвященных банку гильдии, — вход на них требует авторизации, — выводится ранг вашей гильдии. Он показывается в закладке журнала операций: как в самом журнале, так и в выпадающих меню, позволяющих ограничить поиск по критерию ранга.</li>
		<li>Теперь на всех страницах с информацией о гильдии в верхней части страницы показывается гильдейская никидка гильдии.</li>
		<li>На странице банка гильдии показывается гильдейское сообщение дня и конфиденциальная информация. Как и сведения о банке, они защищены паролем.</li>
		</ul>
	  </entry>
	</update>

</updates>
