<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><updates>

	<update date="2009년 4월 23일">
		<entry key="patch" title="패치 3.1 변경 및 추가 사항">
이중 특성 전문화와 울두아르 관련 아이템은 패치 3.1: 울두아르의 비밀의 새로운 콘텐츠와 기능에 있어서 가장 두드러진 부분입니다. 이와 관련하여 전투정보실에 다음과 같은 사항이 업데이트되었습니다:
		<ul>
		<li>이중 특성 전문화: 캐릭터 창에서 이중 특성 전문화 기능을 지원합니다. 이중 특성 전문화는 게임 내에서 서로 다른 두 개의 전문화된 특성 세트를 손쉽고 빠르게 전환할 수 도와주는 기능입니다. 캐릭터 창에 두 개의 전문화된 특성이 표시되며, 캐릭터 창의 특성 탭에서 관련된 문양과 함께 확인할 수 있습니다.</li>
		<li>캐릭터 창에서 캐릭터의 업적 점수와 같은 관련 정보를 두드러지게 보여주도록 재편성되었습니다. 추가로 캐릭터 창에서 문양을 살펴볼 수 있습니다.</li>
		<li>울두아르 공격대 던전에서 획득할 수 있는 아이템을 포함한 여러 가지 새로운 아이템이 전투정보실 아이템 자료에 추가되었습니다. 기존과 마찬가지로 새로운 아이템은 게임 내에서 최소한 한 명의 플레이어가 습득하여 발견된 아이템만 검색됩니다.</li>
		<li>개인 달력이 게임 내에서 길드 이벤트 참가에 서명하는 새로운 방식을 반영하도록 업데이트되었습니다.</li>
		</ul>
		</entry>
	</update>	
	<update date="2009년 3월 13일">
		<entry key="arenarecords" title="투기장 기록">
			이제 전투정보실의 모든 투기장 팀 정보에 투기장 기록 탭이 생겼습니다. 투기장 기록은 <strong>경기 전적</strong>, <strong>경기 보고서</strong>, <strong>상대 전적</strong>으로 구성되어 있습니다. 이 새로운 기능을 통해, 모든 월드 오브 워크래프트 투기장 팀의 성과를 추적하고 측정할 수 있습니다.
			<ul>
				<li>경기 전적 탭에서는 모든 투기장 경기가 특별한 그래프로 표시됩니다. 그래프에 마우스를 올리면 해당 경기 날짜, 승패에 따른 평점 변화, 상대팀 이름을 보실 수 있습니다. 그래프 아래에서는 현재 시즌 동안 팀이 참가한 모든 경기를 검색하거나 정렬해서 볼 수 있습니다. </li>
				<li>경기 전적의 경기 결과 오른쪽에 있는 버튼을 클릭하면 자세한 경기 보고서를 보실 수 있습니다. 이 페이지에는 게임 안에서 확인할 수 있는 모든 결과와 통계, 즉 팀 목록, 결정타, 피해량과 치유량, 평점 변화가 표시됩니다.</li>
				<li>상대 전적 탭에서는 모든 팀의 투기장 경기를 약간 다른 기준인 “상대팀의 이름”에 따라 볼 수 있습니다. 이 페이지에 있는 값들은 상대팀이 누구였는지에 따라 결정됩니다. 한 경기당 평균 평점 변화량, 각 팀에 대한 승률, 각 팀에 대해 승리한 횟수와 패배한 횟수 등의 통계를 이 페이지에서 확인하세요.</li>
			</ul>
			자세한 내용은 이 새로운 기능과 관련된 <a href="/faq-arena-reports.xml">경기 전적</a>, <a href="/faq-opponent-history.xml">상대 전적</a>, <a href="/faq-match-report.xml">경기 보고서</a> FAQ에서 확인하실 수 있습니다.
		</entry>
	</update>
	
	<update date="2008년 12월 3일">
		<entry key="achievements" title="업적">
			 플레이어의 업적과 통계치를 전투정보실 캐릭터 정보에서 확인하실 수 있습니다. 신설된 이번 페이지는 게임 안에서와 나타나는 것과 같이 사용할 수 있도록 구성되었으며, 전투정보실에서만 확인할 수 있는 특별한 기능도 추가되었습니다. 
			<ul>
				<li>범주를 이동하려면, 범주 이름이나 부 범주 이름을 왼쪽에 있는 목록에서 클릭하시기 바랍니다.</li>
				<li>업적과 통계 비교 기능이 향상되어 서버에 상관없이 캐릭터 4개까지 동시에 비교해볼 수 있습니다.</li>
				<li>여러 캐릭터를 비교하려면, 업적이나 통계 창의 오른쪽 위에 있는 "비교 캐릭터 추가"를 클릭하고 현재 확인 중인 캐릭터와 비교하고자 하는 캐릭터 이름과 서버 이름을 입력하세요. 먼저 확인하던 캐릭터 옆에 새로 검색한 캐릭터의 초상화와 업적 정보가 나타납니다. 같은 방법으로 다른 캐릭터를 추가하여 동시에 4개까지 비교해볼 수 있습니다.</li>
			</ul>
		</entry>

		<entry key="redesign" title="리치 왕의 분노: 전투정보실 디자인 변경 사항">
			전투정보실의 전체적인 모습과 기능이 달라졌습니다. 눈에 띄는 변경 사항은 다음과 같습니다.
			<ul>
				<li>전투정보실 초기 화면이 새롭고 더욱 간결하게 바뀌었습니다. 새 소식에는 전투정보실의 최근 소식은 물론 해당 지역의 최초 업적 관련 소식이 나타납니다. 계정으로 접속하면, 주 캐릭터가 속한 서버의 최초 업적 소식도 확인하실 수 있습니다.</li>
				<li>전투정보실 접속 정보는 2주 동안 지속되며, 전투정보실 창을 닫아도 접속이 종료되지 않습니다.</li>
				<li>주 검색 창 아래에 새로 선보이는 메뉴에서 특정 시즌의 투기장 보상이나 보석, 문양 같은 아이템 등을 검색하실 수 있습니다.</li>
			</ul>
		</entry>
	</update>

	<update date="2008년 11월 14일">
		<entry key="wrathsupported" title="리치 왕의 분노: 새로운 전투정보실 추가 사항">
			리치 왕의 분노 공개와 더불어, 새로운 추가 사항과 개선 사항이 월드 오브 워크래프트 전투 정보실에 추가되었습니다.
			<ul>
				<li>죽음의 기사: 죽음의 기사 캐릭터와 아이콘, 특성을 전투정보실에서 확인할 수 있습니다.</li>
				<li>인장: 아이템 검색으로 죽음의 기사를 위한 특별한 아이템인 인장을 찾을 수 있습니다.</li>
				<li>새로운 PvP 보상: 확장팩의 새로운PvP 보상 아이템이 추가되었습니다. 지금 확인해 보세요!</li>
				<li>새로운 평판: 노스렌드 모험 중에 만나게 될 <a href="/factions.xml">새로운 평판 세력</a>들을 전투정보실에서 확인하실 수 있습니다.</li>
				<li>기타 추가된 아이템들:  <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=dungeon&amp;fl%5bdungeon%5d=emblemofvalor&amp;fl%5bboss%5d=all&amp;fl%5bdifficulty%5d=all&amp;searchType=items">무용의 문장 보상</a>, <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=dungeon&amp;fl%5bdungeon%5d=emblemofheroism&amp;fl%5bboss%5d=all&amp;fl%5bdifficulty%5d=all&amp;searchType=items">용맹의 문장 보상</a> and <a href="/search.xml?fl%5bsource%5d=all&amp;fl%5btype%5d=all&amp;fl%5busbleBy%5d=all&amp;fl%5brqrMin%5d=&amp;fl%5brqrMax%5d=&amp;fl%5brrt%5d=hm&amp;advOptName=none&amp;fl%5bandor%5d=and&amp;searchType=items&amp;fl%5badvOpt%5d=none">계승 아이템</a>들도 전투정보실에서 확인하실 수 있습니다.</li>
			</ul>
		</entry>
	</update>

	<update date="2008년 10월 14일">
		<entry key="playercalendar" title="새로이 추가된 보안 접속 기능: 개인 달력">
		<div class="ud-login"/>
		<p class="lead">전투정보실에서는 '파멸의 메아리' 3.0.2 패치에 맞추어 새로이 선보이는 '개인 달력' 기능을 지원합니다. 플레이어 여러분은 개인 달력 기능으로 공격대나 투기장 일정, 길드 모임 같은 일정을 개별적으로 만들 수 있으며 아제로스와 아웃랜드에서 벌어지는 다양한 소식도 계속 확인하실 수 있습니다.</p>
<p>모든 플레이어는 전투정보실에서 캐릭터 정보에 추가된 "달력" 항목을 통해 개인 달력에 접속하실 수 있습니다. 개인 달력은 게임 안과 같은 방식으로 사용하실 수 있습니다. 아울러, 전투정보실에 있는 달력 기능으로 각종 일정에 응답할 수 있으며, 변경 내용은 게임 안에도 적용됩니다.</p>
<p>길드 은행과 마찬가지로, 개인 달력 또한 보안 접속이 필요한 기능입니다. 개인 달력에 접속하기 전에, 계정 관리에 접속할 때처럼 별도의 접속 화면으로 이동합니다. 월드 오브 워크래프트 계정명과 비밀번호를 입력하면 해당 계정에 있는 캐릭터의 달력으로 접속하실 수 있습니다. 아울러, 전투정보실 접속 과정과 관련하여 여러 캐릭터의 정보를 고정할 수 있는 기능 등 <a href="/faq-login.xml">몇 가지 변경 사항</a>이 있습니다.</p>
<p>
        <i>전투정보실의 개인 달력에 대하여 더 자세히 알고 싶으시다면, <a href="/updates.xml#anchorcalendarinterface">기능 목록</a>이나 <a href="/faq-calendar.xml">전투정보실 달력 FAQ</a>를 확인해주세요. 새롭게 달라진 전투 정보실 접속에 대한 자세한 정보는 <a href="/faq-login.xml">전투정보실 접속 FAQ</a>에서 확인하실 수 있습니다..</i>
      </p>
		</entry>

		<entry key="calendarinterface" title="개인 달력 기능">
전투정보실에 신설된 개인 달력 지원 기능으로 여러분은 월드 오브 워크래프트 계정 안에 있는 모든 캐릭터의 게임 안 달력을 확인하실 수 있습니다. 여기 전투정보실의 개인 달력 기능을 몇 가지 소개합니다. 
		<ul>
			<li>개인 달력은 캐릭터 정보에 새로 생긴 "달력" 항목을 클릭하여 접속할 수 있습니다. 이 항목을 선택하면 나타나는 접속 화면에 월드 오브 워크래프트 계정명과 비밀번호를 입력하세요.</li>
			<li>응답하지 않은 초대가 있거나 계획된 일정이 다가올 때는 전투정보실의 오른쪽 위에 알림 창이 나타납니다.</li>
			<li>전투정보실의 오른쪽 위에 나타나는, 새로이 변경된 설정 메뉴에서 해당 계정에 있는 다른 캐릭터를 확인하실 수 있습니다. 여기에서 새로운 캐릭터 선택 메뉴에 원하는 캐릭터가 나타나도록 설정하실 수도 있습니다.</li>
			<li>달력의 주요 기능은 게임 안에 있는 달력과 비슷합니다. 달을 변경하려면 달 옆에 있는 화살표를 클릭하십시오. 일정 이름을 클릭하면 해당 일정의 자세한 정보 창이 나타납니다.</li>
			<li>일정의 이름, 시간, 자세한 설명과 해당 일정에 초대된 사람 목록이 담긴 일정 창이 게임과 같은 형식으로 나타납니다. 오른쪽에는 해당 일정을 수락했거나 승인한 플레이어의 직업 항목이 나타납니다.</li>
			<li>어떤 일정에 참가하도록 초대받았다면, 해당 일정의 날짜에 커다란 물음표와 함께 응답할 수 있는 단추가 생성됩니다. 초대를 수락 또는 거절하면 그것에 맞춰 상태가 변경됩니다. '삭제'를 선택하여 해당 일정을 달력에서 삭제할 수 있습니다.<b>이러한 변경 사항은 게임 안에도 적용됩니다.</b>
        </li>
			<li>플레이어가 만든 일정은 그 특성에 맞는 배경 화면과 함께 나타납니다. 예를 들어 검은 사원 공격대 일정은 일리단 스톰레이지의 모습과 함께 표시됩니다.</li>
			<li>"검색 조건" 메뉴로 전장 휴일이나 공격대 초기화 일정 등 반복되는 일정의 다양한 범주를 살펴볼 수 있습니다.</li>
		</ul>
		</entry>
		
		<entry key="302changes" title="3.0.2 패치 변경 사항">
개인 달력 기능 이외에도, 3.0.2 패치에는 새로운 내용과 기능이 다양하게 추가되었습니다.
		<ul>
			<li>게임 운영 방식 변경: 주문 공격력과 치유력 증가 효과가 주문력으로 합산된 내용과 이전에 구별되었던 물리 및 주문 증가 효과의 조합이 각각 개별적인 통계 항목으로 나타나는 것을 포함하여 캐릭터와 아이템 수치에 일어난 변화가 캐릭터 정보와 아이템 툴팁에 반영됩니다.</li>
			<li>캐릭터 특성 화면이 51 특성 포인트를 포함, 3.0.2에 변화된 여러 가지 내용을 반영하여 바뀌었습니다.</li>
			<li>문양: 전문 기술인 주문각인과 관련되어 새로이 소개되는 아이템으로서 전투정보실에 추가되어 검색하실 수 있습니다.</li>
			<li>아이템에 새로운 명예 보상 아이템 모음이 추가되었습니다.</li>
		</ul>
		</entry>
	</update>



	<update date="2008년 4월 24일">
	  <entry key="arenatournament" title="아레나 토너먼트만을 위한 특별한 추가 사항">
		2008 아레나 토너먼트와 관련된 특별한 추가 사항들이 전투정보실에 새로이 적용되었습니다.
		<ul>
		<li>
          <a href="http://kr.wowarmory.com/arena-ladder.xml?b=Coliseum%201&amp;ts=3">아레나 토너먼트 래더</a>는 토너먼트 서버에서 입수한 가장 최근 정보를 반영하여 매일 갱신됩니다. 새로이 선보인 콜로세움 1 전투군은 아레나 래더 페이지에서 선택하실 수 있습니다.</li>
		<li>팀 및 캐릭터 정보도 전투정보실에서 검색하여 확인하실 수 있습니다. 아레나 토너먼트 캐릭터 정보는 명예 시스템 정보 부분이 기존 서버에 있는 캐릭터 정보에 비해 더 뚜렷하게 강조되어 나타납니다.</li>
		</ul>
		 2008 아레나 토너먼트와 관련하여 더 자세한 정보를 알고 싶은 분은 <a href="http://www.worldofwarcraft.co.kr/guide/arena/tournament/information.html" target="_blank">아레나 토너먼트 안내 페이지</a>를 참조해 주세요.
		</entry>
	</update>







	<update date="2007년 12월 21일">
	  <entry key="guildbanksphase1" title="보안 접속을 통해 접근이 가능한 길드 은행">
		<div class="ud-login"/>
		<p class="lead">월드 오브 워크래프트에 길드 은행 시스템을 새롭게 선보입니다. 길드 페이지에 길드 은행 전용 항목이 두 가지 추가되었습니다. 이는 전투정보실에 있는 기능 중 처음으로 추가 보안 인증 절차가 필요한 "보안 영역"입니다.</p>
		<p>따라서, 이 두 항목을 확인할 때는 계정 관리 이용 시나타나는 창과 비슷한 별도의 접속창이 뜹니다.</p>
		<p>여러분의 월드 오브 워크래프트 계정과 비밀번호를 입력하시고 계정에 있는 캐릭터가 가입한 길드 은행으로 접속하십시오. 길드 은행 보관물이나 출납 기록을 보시려면 길드장이 권한을 부여해 주어야 합니다.</p>
		<p>새로운 접속 절차는 <a href="/faq-login.xml">전투정보실 접속 관련 질문 및 답</a>에서 더 자세히 알아보실 수 있습니다.</p>
		</entry>
	  
	  <entry key="guildbankcontents" title="길드 은행 보관물">
		<p class="lead">은행 보관물 페이지는 해당 캐릭터의 길드 은행에 보관된 내용을 검색 결과 단락과 함께 격자무늬 표로 표시합니다. 이 페이지의 기능은 다음과 같습니다.</p>
		<div class="ud-bankcontents">
        <em class="e1">
          <em class="e2">은행 보관함</em>
          <em class="e3">아이템 검색<br/>조건</em>아이템을 쉽게 찾아<br/>보세요</em>
      </div>
		<ul>
		<li>표의 각 칸은 아래의 검색 결과를 반영하는 기본 시스템에 따라 분류되어 있습니다.</li>
		<li>길드 은행마다 최대 6개의 보관함을 둘 수 있습니다. 보관물 페이지에서는 길드 은행에 있는 보관함 중에서 첫 번째 보관함 내용이 기본 화면으로 나타납니다. 다른 보관함을 보시려면 격자무늬 표 아래에 있는 아이콘을 클릭하세요.</li>
		<li>길드장이 구입하지 않아 사용할 수 없는 보관함은 은행 보관물 페이지에서 볼 수 없습니다.</li>
		<li>아래에 있는 검색 결과 단락에서는 은행 안에 보관된 내용이 정렬 기능이 있는 목록으로 나타납니다. 검색 결과는 머리 부분에 있는 항목을 클릭하여 이름, 유형, 세부 유형, 페이지, 칸 별로 정렬하여 보실 수 있고, 화살표를 이용하여 결과 페이지 앞뒤로 이동할 수 있습니다.</li>
		<li>결과 단락에 있는 "칸" 항목은 표에 있는 은행 칸을 의미합니다.</li>
		<li>특정 품질, 유형, 세부유형, 칸에 따라 길드 은행 안에 보관된 아이템을 검색하시려면 드롭다운 메뉴를 사용해 보세요. 이름 검색을 하시면 은행 안에서 입력하신 단어가 포함된 모든 아이템을 찾아줍니다.</li>
		</ul>
		</entry>

	  <entry key="guildbanklog" title="길드 은행 이용 기록">	  
	  <p class="lead">은행 이용 기록으로 해당 길드 은행에서 이루어졌던 모든 출납 기록을 열람, 검색하실 수 있습니다. 이 페이지의 주요 기능은 다음과 같습니다.</p>
	  <p class="foot" style="padding-right:0px !important; margin-right:0px !important">
        <img class="ud-banklog" src="/images/ko_kr/updates/armory9.gif"/>
      </p>
			<ul>
		<li>기본 화면에서, 검색 결과 단락은 가장 최근의 이용 "유형"에 해당하는 모든 이용 내역을 날짜와 시간에 따라 정렬하여 보여줍니다.</li>
		<li>이용 유형별로 약 2천 건의 기록이 저장되어 있습니다. 결과 내용 위에 있는 화살표를 클릭하면 다른 이용 유형별 결과로 넘어갈 수 있습니다.</li>
		<li>오른쪽 아래에 있는 화살표를 클릭하면 보고 있는 이용 유형의 검색 결과 페이지 앞뒤로 이동할 수 있습니다.</li>
		<li>해당 유형 검색 결과는 이름, 등급, 이동 전, 이용 내역, 이동 후, 아이템, 날짜 별로 정렬하여 볼 수 있습니다.</li>
		<li>캐릭터 이름, 날짜, 이용 유형, 아이템 유형으로 검색할 수 있으며, 이상의 내용을 조합하여 검색을 세분화하면 더 빠르고 효과적으로 결과를 얻을 수 있습니다.</li>
		<li>검색 조건을 선택하면 실시간으로 검색 결과가 세분화되어 결과 목록이 바로 바뀌어 나타납니다.</li>
		<li>캐릭터 이름과 아이템 이름 두 가지로 이름 검색을 하면 입력하신 단어를 포함하고 있는 모든 내용이 결과로 나타납니다.</li>
		<li>"검색 조건 초기화"를 누르면 기본 화면으로 돌아갑니다.</li>
				<li>은행 이용 기록에서 보이는 아이템은 영구적으로 마법 부여를 했거나 보석을 박았어도 그 내용이 툴팁에 나타나지 않습니다. </li>    
				<li>"초기화"를 누르시면 기본 화면으로 돌아갑니다.</li>
			</ul>
		</entry>

	  <entry title="길드 페이지 기타 개선 내용">
		<p class="lead">새로 도입된 길드 은행 외에도, 길드 페이지의 일반적인 기능이 몇 가지 향상되었습니다.</p>
		<div class="ud-guildtabard"/>
		<ul>
		<li>길드 목록 페이지에서는, 메뉴뿐만 아니라 새로 생긴 이름과 등급 영역으로 길드원을 좀 더 효율적이고 정확하게 정렬하여 볼 수 있습니다.</li>
		<li>길드 은행 페이지에 접속한 다음에는, 길드가 실제로 사용하고 있는 이름이 표시됩니다. 길드 목록 페이지에 있는 이용 기록 자체나 드롭다운 메뉴에서 길드 등급을 선택한 내용에서도 실제로 사용하는 길드 등급 이름으로 보입니다.</li>
		<li>이제 길드 페이지에서는 실제 길드 휘장 모양이 페이지 윗부분에 표시됩니다.</li>
		<li>오늘의 길드 메시지와 길드 정보가 길드 은행 페이지에서도 나타납니다. 길드 은행 정보와 마찬가지로, 이 내용도 보안 접속을 통해 볼 수 있는 기능입니다.</li>
		</ul>
		</entry>
	</update>

<update date="2007년 9월 27일">
	  <entry key="searchplugin" title="브라우저 검색 플러그인">
		<p class="lead">더욱 편하게 전투정보실을 검색하세요!</p>
		<div class="ud-plugin">
        <a href="/search-plugin.xml"/>
      </div>
		<p>버튼 클릭 하나로 여러분의 브라우저에 월드 오브 워크래프트 전투정보실 검색창을 더해 어느 페이지에서나 전투정보실을 검색할 수 있습니다! 현재 지원되는 브라우저는 Firefox, Internet Explorer 7 입니다.</p>
		</entry>
	  <entry key="arenacalculator" title="투기장 계산기">
		<p class="lead">
        <a href="/arena-calculator.xml">투기장 계산기</a>는 언제 어떻게 여러분의 투기장 점수를 사용할지 계산하는 새로운 기능입니다. 여러분께서는 여러분이 속한 팀의 승전에 기반해 매주 몇 점의 점수를 얻게 될지, 원하는 아이템을 얻으려면 정확히 얼마나 걸릴지를 계산하실 수 있습니다. 여러분의 궁금증을 다음의 세 가지 유용한 계산기 중 하나로 해결해 보세요.</p>
		<div class="ud-calc">
        <a href="/arena-calculator.xml"/>
        <em class="e1">세 종류의<br/>투기장 계산기</em>
        <em class="e2">변수 칸</em>
        <em class="e3">참고 자료</em>
      </div>
		<ul>
		<li>
          <strong>이번 주에 얻을 투기장 점수는 몇 점인가요?</strong>
        </li>
		<li>
          <strong>원하는 투기장 보상품을 얻으려면 평균 승점이 얼마나 돼야 하나요?</strong>
        </li>
		<li>
          <strong>언제 원하는 투기장 보상품을 얻게 될까요?</strong>
        </li>
		</ul>
		<p>보다 편리한 계산기 사용을 위해 캐릭터 정보를 고정해 두세요. 계산기는 필요한 여러 데이터를 현재 여러분의 투기장 통계 자료에 기반해 스스로 수집할 것입니다.(현재 Opera와 Safari는 이 기능을 지원하지 않습니다.).</p>
		<p>페이지의 오른쪽에는 투기장 보상 아이템 구입에 소비되는 점수가 표시됩니다. 페이지의 하단에서는 투기장 점수를 계산하는 데 사용된 정확한 수학적 공식과 함께, 일반적으로 투기장 승점과 평점이 어떤 역할을 하는지 보실 수 있습니다.</p>
		</entry>
	</update>

	<update date="2007-08-22">
	  <entry key="miscimproveaug2007" title="기타 개선 사항">
		<p class="lead">전투정보실의 첫 번째 최적화와 함께 다음 기능도 개선되었습니다.</p>
		<ul>
		<li>‘추천 아이템 찾기’ 검색 결과 페이지에 ‘소켓’ 열이 더해졌습니다. 이 열에서 검색된 각 아이템과 원래 아이템의 소켓 수를 비교할 수 있습니다.</li>		
		<li>어떤 직업들은 이제 ‘추천 아이템 찾기’를 통해 현재 착용한 무기 종류와 더욱 긴밀히 연관된 검색 결과를 보실 수 있습니다. 예를 들어, 만일 단검을 착용하고 있는 도적이 ‘추천 아이템 찾기’ 기능을 이용해 아이템을 검색하면 단검이 다른 무기보다 높은 가치가 있는 것으로 평가될 것입니다.</li>
		</ul>
		</entry>
	  <entry key="optimizationone" title="전투정보실 최적화: 1 단계">
		<p class="lead">전투정보실 최적화의 1 단계 작업이 완료되었습니다. 현재 진행 중인 이 최적화 작업의 목표는 전투정보실 전반에 걸친 속도, 기능, 그리고 직관성을 향상시키는 것입니다. 다음은 전투정보실의 향상된 기능들입니다.</p>
		
		<div class="ud-paging">
        <em class="e1">더욱 빠른 검색!</em>
        <em class="e2">눈 깜짝할 사이에 넘어가는 페이지!</em>
      </div>
		
		<ul>
		<li>
          <strong>향상된 페이지 및 열 정렬:</strong> 검색 결과 페이지에서 특정한 열을 클릭하면 이제 전체 페이지를 새로고침하지 않고 결과가 정렬됩니다. 이 향상된 페이지 및 열 정렬은 투기장 래더 페이지를 제외한 모든 페이지에 적용됩니다.</li>
		<li>
          <strong>향상된 오른쪽 창 표시:</strong> 캐릭터 정보 검색 시 전투정보실의 오른쪽 창은 이제 기존의 검색 결과를 보여주는 것이 아니라 해당 캐릭터의 길드원을 보여 줍니다. 또한 캐릭터 정보 창에서 앞이나 뒤로 이동할 때 오른쪽 창에 마지막으로 표시되었던 정보가 계속 표시됩니다.</li>
		<li>
          <strong>빨라진 아이템 도움말 표시:</strong> 캐릭터 정보나 아이템 검색 결과 페이지에서 아이템에 마우스를 올렸을 때 이전보다 훨씬 빨리 도움말이 표시됩니다. </li>
		<li>
          <strong>새 창에서 전투정보실 링크 열기:</strong> 이제 전투정보실의 창이나 탭의 링크를 새 창에서 열어 캐릭터 정보, 아이템, 검색 결과 등을 더 빠르게 비교할 수 있습니다. 새 창에서 열고 싶은 링크를 마우스 오른쪽 단추로 클릭하세요.</li>		
		<li>
          <strong>XML 파일 용량 감소:</strong> 전투정보실에서 사용된 XML 파일의 코드 양을 부분적으로 간소화하여 속도를 최적화시켰습니다. 결과적으로 전투정보실 자료를 활용하고 있는 써드 파티 사이트는 새로운 파일 구성에 맞게 설정을 변경해야할 수도 있습니다.</li>		
		<li>
          <strong>전반적인 속도와 성능 향상:</strong> 응답 시간, 로딩 시간, 그리고 메모리 사용 등에 걸쳐 전반적으로 성능이 크게 향상되었습니다.</li>
		</ul>
		<p class="foot">향상된 전투정보실을 즐기세요! 전투정보실에 최근 새로 생겼거나 개선된 기능에 대한 최신 정보는 업데이트 페이지에서 확인하실 수 있습니다.</p>
		</entry>
	</update>

	<update date="2007-06-07">
	  <entry key="findupgrade" title="추천 아이템">
	    <p class="lead">캐릭터 정보에 있는 아이템에 마우스를 올려놓으면 작은 화살표가 표시되면서 추천 아이템 찾기 단추로 바뀝니다. 
		<div class="ud-upgrade">
          <em class="e1">마우스를 올려<br/>추천아이템 검색</em>
        </div>
		</p>
		<p/>		
		이 단추를 누르면 아이템 검색 결과 페이지로 이동합니다. 이 페이지에서는 특정 캐릭터가 현재 소유한 아이템보다 더 나은 것으로 간주하는 아이템의 목록이 표시됩니다.. 
		<p/>
		추천 아이템은 캐릭터의 직업, 능력치, 전체적인 장비 수준을 고려하여 검색됩니다. 이 기능을 통해 본인의 캐릭터에 대해서뿐만 아니라 월드 오브 워크래프트에 있는 모든 캐릭터에 대해서 추천 아이템을 찾아볼 수 있습니다. 이 기능은 여러 가지 장비 세트를 착용하고 있는 캐릭터가 각 장비 세트에 대한 추천 아이템을 찾을 때 도움이 되도록 만들어졌습니다. 추천 아이템 기능은 능력치에 영향을 미치는 강화 효과를 받지 않은 캐릭터에 사용했을 때 가장 정확한 결과를 보여 줍니다.
		<p/>
<strong>추천 아이템 기능에 대한 더 자세한 사항은 <a href="faq-item-info-recommended.xml">
          <b>추천 아이템 찾기 F.A.Q.</b>
        </a>를 참조하세요.</strong>
		</entry>	  
	  <entry key="desiredby" title="&quot;주 사용 직업&quot; 검색 범위">
<p class="lead">
        <a href="item-search.xml">
          <b>아이템 상세 검색 페이지</b>
        </a>의 “주 사용 직업” 검색 범위를 통해 각 직업이 가장 선호하는 능력치를 가진 아이템을 검색하세요.</p> <div class="ud-desired">
        <em class="e1">아이템 유형 선택</em>
        <em class="e2">주 사용 직업 선택</em>
      </div>
<p/>
아이템 유형을 선택하면 <strong>"주 사용 직업"</strong> 검색 범위가 나타납니다.
<p/>
각 직업마다 해당 직업에 맞는 검색 범위가 있으며, 어떤 직업은 캐릭터의 특징에 맞는 검색 결과를 위해 추가로 검색 범위를 지정할 수 있습니다.
<p/>
아이템 유형을 고른 후 찾고자 하는 아이템의 장착 위치를 선택하세요. 특정한 아이템 유형과 장착 위치를 설정하면 더 나은 검색 결과를 보실 수 있습니다.
<p/>
<strong>아이템 유형, 장착 위치, 주 사용 직업</strong>을 모두 설정하고 검색을 진행하면 해당 직업이 많이 찾는 아이템을 기반으로 만들어진 아이템 목록이 나타납니다.
<p class="foot">
이런 식으로 여러분은 각 직업이 가장 많이 찾는 <strong>"인기 아이템"</strong>을 모든 장착 위치에서 찾아보실 수 있습니다.
</p>
		</entry>	  

	</update>
	
</updates>
